[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2923)

SLOW

yes

垃圾

刷啦

Diu on9樓主

曼城100000000000%

面子球ok?

似贏1粒撚狗

呢句真 收息必選

韓假真係仆街來，單刀都唔入

入唔到6.5b 入7.5s先

Ok愛嫒10000000%

乜托？

慢到

SOR囉

狂刷角啊🚩！！

626買左咩角

輕鬆

意甲果場依家踢緊

曼利角大應該ok?

8.5

2分鐘我城1:0 慢慢搓波等慶祝了

626 7.5S頂

8.5s?

乖乖地 輸3粒就咪撚刷

想睇利

金仔試下穿盤？

老撚秒goal

b 見高水

無6.5無買到la
我驚7.5太炆

就算而家個分倒轉都會係城贏 利狗贏不了英超

意呢

我估10.5s
但中場就麻麻，你驚咪等11.5s

上海會cup

7c

援交7c了

今晚鏝同利一齊撚狗

傻西星準備輸

7.5S要針了

頂 你岩
我入左7.5s 8.5s 依家但求輸1注打和

7.5b cashed

支持

8c

8

尊重la

8888
7.5

白禮頓盤開始落飛
大家點睇

小星星真係

9c ft 你就爽曬。。

買緊7.5 8.5超高水 比馬會收左皮 就廢事追了

二條過關俾星星gel爆左

行開咗 返嚟一望就7c 8c

屌...咩撚野事 輸3粒都刷

曼城贏波輸盤

現代單刀又唔入

搵人幫手入多球得唔得啊

又中，勁到

狼隊 串 白奶

莫巴祝我8.5s收錢得唔得大家打和

拖連都ok廢

佢8.5wor

gifu 22

8c GOALL!

拖555

哇屌2-2

626 7.5s

唔再買角細

2:2

半一上盤又針

全北唔入比人入啦求下你

日乙兩場下盤頂住

有6.5就可以一齊做犬

星星意甲10.5s準備爆

9c

金澤2:2

9ccc
7.5 8.5

9999

拖狗6c －3

點解唔一齊買7.5 8.5

好似無出6.5

買唔到8.5

星星意甲10.5燈埋

有無水 點解次次都見唔到你出

意甲唔好刷 ok?

拖666

哈...慘撚過張翠山

屌你老母爆曬角

寶高 9c！

愛援又爆角

拖狗7c －2

莫巴買拖買9.5定10.5?

10cccc
7.5 8.5 9.5
10.5

10c

佢無出7.5 8.5

星星 真係笑左

10c 埋
笑撚4

頭先8.5b 4.25水

爆C爆到

唉屌你老母斷金澤

做咩唔買7.5

懶鳩叻囉

全北送一球比人啦，睇你咁垃圾都入唔到波戈啦

又比金仔撚狗

Mon咁耐po無見佢出水

拖連痴左線?

又爆角

得1.73唔買la，咁低水

我咪同你講左1830幾好

2 3

2:3

角大黨又然！！！！！！！！！！！

現代咁都無十二碼

韓職有冇Var

金澤生性啦屌

-1c

下場幾時

日乙踢最後10分鐘

前田遼一勁到

拖入波未

7.5@2.05

星星買乜？

鹿兒可唔可以入多粒

金澤頂實

贏埋啲錢都唔夠睇心臟

開埋和其他丫笨

拖狗屌你老母 全隊仆街死啦

ssssssss

今晚有無all in推薦

吹到 買唔到角大 7.5 8.5 9.5就開晒

現代十二碼，一定要入啊屌你

格流兩分鐘入波 半細

金澤咁撚勁做乜

星星黑到咁 會唔會叫唔成雞仲要扣14日

2隊走地s?

日假7.5S 意甲10.5S

頭先你問我，我答左你1800幾好，原來你無睇

FC 3-3 OK?

意甲10.5S....
我屌

星星輸咁多仲叫唔叫雞

近期少見嘅連c比星之力召喚出黎

拖單邊11c未

626 屌多球啦

邊有錢叫

韓職有無奇蹟半大

打錯字，我講左6點果場幾好的
ky果場齊心幾好

行開左 下場幾時有水 all in推

6K對佢黎講濕濕碎

Goal 現代，補五分鐘有本事入多球

仲有意甲有機會

面子球未屌

無mon

拖狗8c －1

公安捉佢：雙手擺頭跖低叫咩名呀
星星：小...小...星星
公安：星星！？星蛇？下場買咩

求全大

勁

拖狗入未呀

世間上有冇比馬會更賤嘅app

拖狗快入啦屌

英甲輕鬆gel

莫巴仲入唔入拖個場 定等下場

62島串左岐阜

LIHKG

拖狗全隊空難

有冇下一水
多謝巴打
終於正數返

拖大波呀

哇全北

62 4:0 ?

韓假大波搞點

爽啊

3:3

全北奇蹟大波

廢

你

gifu 33

拖狗11

有啦CHING

奇蹟3-3

金澤幾時空難死

查10

fake

韓職

炸

Ja!

極限mon po 莫巴幾時出水

1-1

屌你老母又fake

我屌...

有d尷尬...

又打爆Jc?

拖1:1
2.5-1

Cls波，唔話假波都唔得，咁樣做波做3:3

626入多球算啦 打和

都靈要再刷先cup到

拖狗反cup集氣

英甲癲到咁 點追ng

炸?

金仔 我屌你...

屌 睇撚埋倚天結局好悶

兩分波？

查2:0 半大

屌你些狗下半場追和先啦

查爾頓半大高水無買

假撚到

買左金澤真係想喊

Cashed

2分鐘 半大

上半場買左喇

-1

差d，諗緊第4口買乜

拖連奴快Cup

Lm

拖連奴10.5 11.5
9.5買唔到

贏緊驚閪

跟 好辛苦mon potag1tag me

事前跟左

拖連奴快轟多兩球

我以為下半

啱啱好10c完

想追2 都未派得切

屌 3-3 竟然炸

12.5依家

呢隊假波狗隊 正撚樣

真係望少陣都出事

唉假撚到

12.5就s la

3-3啦仆街金澤 打假唔打埋全套

金仔頂撚住

癲

些路迪半場後反cup

第4口係咩 我推

海登lor

金澤全隊仆街死

冇11c

屌你老母岐阜

屌去賭馬等英超好過

上場90+比人追和 今場又唔撚打假

屌你面子球都無愛媛

愛援又呃9手足
故意尾段爆角

你認錯人

仆街愛緩禁都爆角細

拖連奴 入未

都靈91011未

拖-5

冇11c 垃圾

愛！ 面子球呢！

3-3 咪好囉 6粒21倍

拖11.5s？
覺得會單邊刷爆

有4場，諗緊4x1炸爆jc，ok？

上呀 查爾頓

莫巴有沒有指示

62島串左呢隊撚屌

金仔好波 有半格收

你老味

GEL啦

好 ！

弱智隊黎

金仔最後單刀都唔撚入冇全格

頭場4？

金仔正撚樣 撚狗咁撚

初盤都開埋啦

btw 德乙 last 1輪？

屌 半場買左10.5s 點補飛 依家11.5

意甲如果頂到 10.5S 真係咩都得

買左全北2.5細

唐卡反cup幫全po吹爆

快爆

696 3:0 10c ft

11.5b

@嘉欣

查gel得未

好垃圾

上場你買左ar ma

請你一定要gel

莫巴呢

水泥GEL啦

仲補？襯馬會未閂快手入錢啦唔係今日無得玩

拖連奴入多兩粒 抽一派1萬

我了

頭先咪話12.5就s la

LM

同星星同路 難搞D

孖寶半全膽 try try

Lmlm

都靈快Cup

慳返啦

ok，買$10 角小，一陣post 飛

拖狗9C
8.5B CASHEDDDDDDDDDDD!

99999999999999999

拖連奴反cup 啦

拖入完波就停c 屌你老母

8.5b Cashed

莫巴我miss左咩花生 岩岩先溝完女

你無買3號，因為有個星字？

大唔到真垃圾

拖狗入波呀屌你老母

韓假幾時派

些狗下半秒糕得唔得

莫巴馬都買埋 唔識賭了

2號同路

9.5 10.5 11.5 12.5

買$10收返$19.5
買100k咪

都靈快d刷角

拖奴 咪撚入呀

10埋

10.5S 等針

初盤1.88準備開出

今晚買咗白禮頓串狼隊

1.71 win，幾吸引

10.5s針

星之力係不可抗

串埋般尼

12.5s都傷埋

一call g 針兩注， 係度呼籲大家call g 不賭波， 賭波不call g

唉 唔撚賭即場了
有無下場比我跟想哭

薩索羅咁搏做乜

單邊9角

4 7 9

一齊啦

我屌你老母

一路俾女騎 一路買走地 簡直係享受

rc照入
笑4

拖連奴10cccc

1-2

串撚到你 13

拖連

食完個飯見你又針
搞乜

點解唔比佢單機

拖連奴真係弱智

戰神卡

gel

唔中呀

買左先知星星買左 咁樣斷尾關

有咩角玩呀 莫巴 屌 老虎放人終於

下盤撚上水

同小星星兩場同路 輸撚到..

1-2？

殺c goal

正撚到7.8倍下隊客

紅牌有咩用 都靈1-2

意甲客 gel得未？紅左照入

都爾嗰種廢

紅左仲勁

因為跑唔出唔使買

有無下場買 唔再賭即場

買左拖3 驗腦區

6:00後下盤日

隻1仲以為有，點知得2步

2.5 gel
拖1:2

隻4超哂班

Clssss

有無d 唔係即場水

我認真受傷了

拖連奴嗰種廢

12.6 高水買返b

針

人地有戰神卡勁好多架

...

12c ft

拖連奴上盤主第3球驗腦區

CALL完G?

12c ft你咪輸兩注囉

我屌你老母小星星

10.5 s 12.5b ... 開11，12

你12.5s好驚？

係wo, 屌都係唔買， 買第二場

11-12c ft

試一試高風險角先 12.5 拖

4號出面熱落飛都正常既

唔好晒錢買12.5b 勸世

唔玩情感注

11c 初盤中埋

連埋角12

11c torino

我買了

星星唔買就中

12啦

頂住啊.jpg

我all in左12.5s 諗住依d錢 用到 決賽all in推
唔賭住了 輸哂

荷甲邊場最似半大
利申：睇好二世

拖連奴10.5 11.5

橙

12c

拖追和可以ma？

入得切12.5

11.5大搞掂

上海上港反杯未

Wtf 12c...

On9 提乜

星星CLS

輸撚哂 黑到仆街 連輸9場角了 歐聯決賽一場過算
6月1再見

好彩 屌

拖呢隊垃圾

14.5b , 1.7 水入少少回回血

永遠望唔到莫巴出啲水

睇到你買左，11.5低水照入

13.5s 準備crash

挽留

屌 想入12.5細好彩買唔到 試下14.5細

......

唐卡反杯幫全人類吹爆

汁返身彩

角細決賽

點解會睇唔到 想g

-2ccc

all in?

dllm 拖

好撚無奈 買盤輸都正常
買角 買親角細都爆到仆街
邊有可能連輸9場角 唔玩了
6月1決賽先再買 或者 歐霸決賽

除非追故 因爲我都跟唔到

拖有冇多粒

呀妹 挽留

呢隊西波咪追啦

Kiss my ass baby

些快追和

肯刷角就有

對面紅左件 主隊禁屌要贏歐霸
一定狂買追角啦

真係入

14.5 好停手

莫巴下場買咩!!!!!!!!

-2c

一買倍率跌 再買就12. 希望14頂到

至少買5k

14.5s派錢
唔中問我拎番

1蚊都無哂 個馬會 好痴線 兩日連輸9場角 剩係角都輸左9場 未試過 姐係話有9場角大

收到

點同時專心mon po 狗會 同場波 仲有自己開緊工

22

2-2

報你老母 成日叫人吞精你拉自己先

些大把放水空間

輸夠10場 = 你同角球唔夾了

應該會cup埋

無花生，古天奴巴miss左我講咩姐
繼續溝女喇

冇跟過水 都係自己睇賠率

平常心啦 琴日唯一一場美職角細我都中啦

入唔入13.5b收下息好

等13.5b

玩大細波好過啦

屌你拖連奴 而家先入
鬼唔望你反cup 唔到

13c完就得啦

2:2有撚用 屌你老母

唔溝啦 返緊屋企慶祝埋老母節 起壇作法買角

荷甲有無水

3-2???

拖3:2

認真我做燈 搵人長跟我對家 贏左10場派比我仲好喇
我兩日好似買左廿場都黎 只贏左1場 都唔想提 真係灰到極點

拖連cup

32

假波呀

2分波?

曼城molamola

兩分波

3:2

而家先cup on9

CUPED

1 mins 3:2

拖連奴 一追就cup

唔好刷角啦

哇倒掛

屌。想買大波都買唔到..

英甲又細波

14.5s Gel得

3.5/4 即食全格

屌你老母拖連奴入多粒派三萬

有冇手畜見2.19水好吸引買左

依球靚到

意假

拖忽然咁勁

比洛堤勁到

比洛迪倒掛

3:2。咁唔追角了心足 殺哂 10 11 12

1:2嗰陣買左6倍反cup 有冇機?

4.5b @5.25 走寶

1:2時反CUP幾倍

個倒掛靚到

秒cup

想死

lm

些都快cup

5.4左右

試下3:3撚狗

三萬yen都要

1分鐘2粒？痴撚線

4.幾咋嘛

jc勁到
13.5s 2.25 封到 1.76

Same

Liv champ

All in利記晉級

開番盤比我補OK?

跟13買馬

俾我幫你

你最勁

輸9晒

即場大波真喺走寶

拖狗

3-2波強買得$10

去完旅行番黎黑到癲 我無認真計喇 應該買左廿幾三十場
收錢得2場定3場 仲要低水

之前又試過兩次10連輸

唔講以為自己係 賭俠2002

早say ma

13完就得

蘇超係咪飲完whisky先開波？

屌你老母些狗識入未

我無12.5，你加油
中場有高水10.5 11.5

No

再入入到6k自已呃自己贏錢

岀水ok?

入多球ok？ 拖

中場有高水喎

3:2 好大機會會真係12c

鏝 猁 角大有無得諗

馬會係咪唔打算開返角

係咪CALL G比人落左降頭啊

1.67都未開盤

屌你星星一講完14.5收息都知仆街

死守 pls

希望佢俾埋我 屌無啦啦3:2

封得都12c完

下盤班on9仔唔係出黎gel架咩?

比多1c先..

屌上港一分鐘入波無半大

都紅咗個 好難反cup

邊有call 好灰 本身當買波係game咁無咩所謂
但屌喇星 場場輸我都心灰喇 打fifa比人屠十幾場有咩分別

夠膽4:3完啊笨

燈到仆街 近排買十輸十。。
希望中

狗會手腳慢體諒吓

屌拖連奴唔好再俾人3:3 啦

今晚雷恩係咪又神10 ft?

我今日都無收過錢 琴日cash out完輸到底褲都甩

下場直屌森多主勝

我半個月內30場應該輸25 6場
上個月正40幾k
呢個月倒輸20k

風流波就唔好買啦

買10輸10係10場單頭?

Psv 呀積 大波

啱啱愛媛幾角

半大

是但心靈list算 我做燈 贏左既 派30比我買m記算喇
1.車仔
2.曼
3.利
4.般尼
5.熱

1/20既勝率 我真係輸到暈

係

唐卡輸半幫全po含
贏盤幫全lihkg含

無留意

有冇人裝唔返球探

通常輸到禁上下就反底

格流2-0
正氣啊 屌你老母

澳假贏嘅日乙意甲嘔番晒

Defoe!!

你輸左幾多場

點解些可以冠軍

鳩買荷甲半大5x1

些狗冠已奪 理撚得你

放水

補時比多個角球啦 屌你老母

今晚英超點部署

啊積士半大得1.65好似開撚硬禁

ajax主其他有冇同路今場實發泄 血洗對面

意甲12C完?

荷甲剎科k球日

反底注

做咩 鹿兒 島 角仲未派？

5.7倍搏得過

似了，1.57好野黎

4:2未

今個月燈到仆街

13c

屌你些狗

你唔買就中
5x1 gel定

12c ft星星is back

🤫

仆街死啦些路迪

1.6x果啲通常伏

補幾

屌你老母

真係12C FT

12c完 跳樓

補4

邊隊曼？

正 又可以live先買

1min remaining

屌你想嚇撚死我咩

燕豪芬

阿積士主其他

今日就係Ajax封王嘅時刻
大炒吧

比多c la

賭到好緊張啊 下下角細差一角就爆 屌

12.5細禁都頂到？

未派 點買 8:30啊

岩岩好12c停

吹番轉頭

小星星心靈12.5b

屌 12 黎爆入球無角

咁不如買利讓主

打左fake 咩事

ft 32 12c 星星又角膽
狗會又賤種13.5長封到高水變低水

無錯 買大就叫到氣咳都無 買細就練心到癲

英甲快手入多粒

嚇撚死咩12.5s

13.5s safe

古天奴 12.5s gel 驚乜東

係真心支持利記就買利記啦

Ajax半細派錢波

我屌你老母星爺保你大

allin 大法

無啦啦反CUP 仲梗係唔刷啦 屌慘死

想買13.5細 俾狗會封到得超低水

星蛇燈力全開

屌佢個嘴真係

話左12.5s nice la，d人仲有12.5大做乜

星爺真係好癲

星星使唔使折返

開返得1.48

星爺下場買咩

頭先有留言買左10.5 11.5

安曼

星星出事前就中到應一應 即場出個D就燈撚到仆街

衝動

鹿島角 做咩唔派

Sor囉 ky

10.5s 先爆 再追12.5b 最終12c ft

好屈

屌買唔切啊積士大波

角大神
買角大了

些狗比一粒啦

幾時出一場比我跟

ajax

ajax 0-1

01

喂 迪加半大未

半大走寶

起壇作法，比場黎跟下

dllm 一分鐘就要嗌反cup

巴打

屌真喺大波..

on9阿積半大真係塞錢咁塞

AJAX憤怒了
半大-1

唐卡入番球得唔得

英甲大波洗唔洗補？

1.68

買咗讓主 希望唔洗驗腦

ajax 全大

買左烏德+2 買唔到半大

ajax先落後 實有球

秒輸

半大1.68GEL得?

岩啦 呀積俾人入先開大波架嘛

Gel

差14k追數

半2全2

點夠你

莫巴 唔知德穴角會唔會同你同路

唐卡3:2抽1位手足口爆

要頂43分鐘

秒GOAL妹到完場

信你

其實點解唔開即場

屌你買完14.5b 極速反cup

補小小no goal 算

上星期先見你贏n千，又追

哇屌你老母！！！！
由11/05 既下午6點開始 第一次綠字 竟然係跟人 仲要係跟嘉欣嘉欣下口買咩

..

阿積士 唔要冠軍了

咪

屌你老味賣分？

角大意甲烏仔

爭唔知幾多個k追數

荷華高斯 0 - 1 SBV精英隊

Tadic刷柱

食緊仔仔整ge蛋糕，不過英超只買live，賽前不了

下盤晚上

買左ajax-2 而家出緊ifc
有冇同路巴打

Ajax 精英-1

ajax輸波會唔會暴動

又即場...心血少 但照跟

Ajax開硬 時間問題

會

追翻粒先啦些狗 逐粒逐粒黎

輸撚完歐冠冇晒心機？

飛燕諾GOAL未

鏝城今晚會唔會甩碌

有 我仲要串埋飛燕

我

安特衛普 0 - 1 安德列治

有啊屌

燕

唔撚柒會

幫我留個位...

賽前英超尾輪不買

一係炒撚到人仆街 一係一粒完
唔會正正常常23粒

-2啊屌

白禮龍門上身

補啲讓和嘛

一陣 森多串雷恩

你派定馬會派

點睇都係猁狗難打好多

迪加入未

和波都有機會俾猁捧盃 理應就唔會…

格流5碼唔入

留錢英超

佢派比馬會

屌你老母fc岐阜

驚一陣又無mon 番緊工

援交有即場仲未派角

話上身就上
咁唔洗用迪基亞啦 買葉鴻輝得啦

Tadic受傷

ajax 01 ft？

利果場和都唔出奇

11c

返緊乜？

12c完

ajax主其他

Diu you 迪加入未

狼隊似出盡奶力打猁

連登個個利撚

狼隊受讓咁低買

唐卡入番球啦屌

荷甲半大黨揮手區

ajax x psv

齊羊

鏝冠軍100000%

下季

AJAX不如下半場先反CUP開客主

人地踢完r聯無力啦 仲買🤣

嬲

些路踢乜耐2射0中 食屎大

維迪斯 0 - 1 迪加史卓普

你又同路？

One more

鏝轉盤

冇高水細補 仲嬲

烏德入多粒 半大

買左大波就炸on9

ajax上次輸經驗姐

政府狗

飛燕諾快手啦屌

二世祖快攻啦

PSV

入啦Ajax 唔想要冠軍

上海上港 0 - 2 山東魯能泰山

唐卡主場入番球都無 垃圾仲話升番上去英冠

阿積無開走地。唔敢買。

卡城派錢？

烏得差啲入

Ajax入未

政府都有咁夜咩

收$好過拎冠軍啦歐聯都打得假何況聯賽

2-0夠啦

炸乜9

蘇超全大 派$30 星巴克優惠卷

呢班後生仔咁識揾錢

莫巴9點買唔買

我買左盤咋

上港搞乜

荷甲冠軍有咩用

迪加半大未

格羅寧根 x 芬洛 兩場繼續頂住無入球就得啦
買咗單頭半細大注 同 半細 2x1

乜9都炸

荷甲一場半大都冇

炸左

@13少，貝多芬？

好想入錢啊屌

炸左 似會追和

派$50 la

唐卡入波 即刻出pool

溝完女得返12.5買
下次miss左唔好買了

psv 半大24

馬會都有得派

有13.5s?

1:1！

屌 洗唔洗禁撚快追和

反晒皮

Ajax半大CASHED

阿積士 1 - 1 烏德勒支

其實大把位補14.5s 1.82 13.5s 2.29

-2唔該

1.65真喺開硬

而家gel得

易到

G持

易撚到半大派錢

ajax x psv 半大斷1

easy jump

玩左15分鐘 算叻架啦

事前都比人bin 冇人性

上次都1.68
執錢咁執
從來未贏過半大嘅我
買兩場啊積半大都贏
正氣到癲既半大

買左咩？

雲佩c最後一場 戴帽ok?

針到仆街

Ajax Psv

笑死

勁到

今晚英超
準備睇風流波
車仔半球 回到平手高水
出乜人

真 仆乖

同我無mon J2 7.5 一樣

飛燕半大

psv半大

懶獨特嘅柒頭
針啦屌你老味

熱刺反cup

gun u

上場踢到12碼啲人都攰死
前四左應該風流波

小賭怡情

事前...輸錢..仲要被人中出老無

泰利

下場買咩 支持你事前飛

夜星？

想買烏雞角大

英超今晚全大波

Psv個邊仲係0:0 好緊張

賽前飛就算la

阿積士 1-1 烏德勒支

今朝m狗話呢d叫做雪中送炭架

Ajax開-2係時間問題

買開角小的你竟然買角大

個別情況啦 呢啲半細抵屌啦

AJAX快手主其他

屌你老母些

好慘豬豬

有隻馬叫數學堂，買少少支持下先

跟!!

垃圾唐卡 一球都入唔到

你好型

上季英超尾輪
李城100%？

荷甲都唔識響

阿積士全大-2

垃圾些狗2。5大都開唔到

英甲有冇第三球？

撐你

利記最正氣

SBV精英隊快手啦

主

荷華高斯 1 - 1 SBV精英隊

唐卡入波 我下個竟結婚

就

唐卡士打你不如唔好叫唐卡士打 索性叫條廢柴算啦

32之後已經冇得補啦

你，孤獨終老啦

車仔平手足水

屌你老鼠

阿積士半大收錢

荷甲咁撚靜

查爾頓 是旦入多粒

之前1:2有ma，你地無買姐

唐卡入波 即刻結婚

有冇人要左膠

家欣點睇烏雞角大 開高出邊1個角盤 但又無開即場

雷恩半大?

唐士個名真係無撚改錯㗎

安玻里就降班怕主隊放水

咪話左半2全2

Ziyech罰球差啲入

Mon po攰了

痴線 快到 識一日就結婚

不買，不過似9c ft

又到了1001

佐膠定AIK

我1001

me

1001